評梅根被爆角逐2024總統 川普：增強我參選意願

英國哈利王子和妻子梅根接受美國名主持人歐普拉專訪，梅根藉此在美國名聲大噪，甚至有傳她乘勢參選2024年美國總統。同樣被指有意競選的美國前總統川普，周二接受訪問明言不喜歡梅根，如果梅根屆時真的參選，將讓他更有意願加入競爭。

近日有報導指，梅根與民主黨人接觸，質疑她是為日後參選總統鋪路。川普周二接受福斯新聞訪問談及此事回應說：「我希望這是真的。因為如果發生這情況，我想我會有更強烈意願參選。我不是她的支持者，我想著她如何談及英國王室和英女王。而我在想，你知道我認識英女王，我見過英女王，我認為她是個了不起的人，而我不是梅根的支持者。」

不過，川普未直接明言會捲土重來，「基於所有民調，他們想我再參選，但我們要再看看」。根據周末公佈的共和黨最新民調，多達88%共和黨選民滿意川普總統任內的工作表現，81%人對他抱正面觀感，而作為潛在2024年總統候選人，川普獲得51%共和炎選民支持，其餘潛在人選的支持度均不足10%，包括前副總統潘斯。

川普前顧問米勒（Jason Miller）先前接受媒體訪問，透露川普對哈利梅根專訪的想法。米勒說川普告訴他：「梅根不是好人……我以前說過，現在大家看見了。」（國際中心／綜合外電報導）

好彩唔係講瞓喺度都贏

屌 梅根都選到
唔係造票無人信

Btw, trump 參選
可唔可以做第三任期
2個任期limit 係連任計定total...?

雖則果時佢會好老

啲牛鬼蛇神出晒嚟

計total